收到藍絲反三罷措施

藍絲準備搞反三罷，知己知彼，點拆

*全港反三罷行動 Anti-Strike*

日期Date：2019.12.9

時間Time： 7:00 - 9:00

目的 Target: 維持港鐵及主幹道運作正常 Keep MTR and Main Roads smooth operation

人數 Action Group：
30人一組， 5人小隊，一邊月台
30 persons as a group, 5 persons small team on 1 platform

港鐵站MTR stations:
屯門 Tuen Mun
荃灣 Tsuen Wan
深水埗 Sham Shui Po
旺角 Mongkok
油麻地 YauMaTei
尖沙咀 Tsim Sha Tsui
大埔墟 Tai Po Market
沙田 Shatin
黃大仙 Wong Tai Sin
觀塘 Kwun Tong
將軍澳 Tseung Kwan O
灣仔 Wanchai

行動計劃：
1) 拍片影低對方阻礙車門行為 Take photo & video
2) 多次勸喻不果 Verbal warning
3) 抆開對方口罩拍攝容貌 Remove masks
4) 報警 Call Police
5) 必要時用身體阻止對方關上車門(自由發揮) Use our body to isolate mobs from doors

*5人護港鐵小組Saving MTR small team of 5*

時間 Time: 6:00

*行使 《刑事訴訟程序條例》第101條 Use Section 101 Criminal Procedure Ordinance*

*只適用 Only Apply to*
1) 刑事毁壞 Criminal Damage
2) 襲擊致造成身體傷害 Offences against the Person
3) 縱火 Arson

行動計劃 Action Plan：
看守近鐵路電纜和圍網，有人擲物，立即行駛公民拘捕權。
Keep guard of bridges and fences across or near railway. If you see anyone throw objects, arrest them.

三步曲 3 steps:

1) 拍照拍片 Take photo and video
2) 口頭警告 Verbal warning
3) 行駛公民拘捕 Arrest the suspect

推

咪撚玩啦

班廢人號行動計劃應該係咁：
1. 屌柒學生
2. 打柒學生
3. 等狗護送離開

講起行駛公民拘捕權就嬲
啲差佬乜都無，點知佢係差佬？
其實應該係我哋行駛公民拘捕權，捉撚晒啲恐怖分子去就近法院，罪名係冒警、非法持有槍械、謀殺

今日3點 維園見

Magic 完